Page 0 en TLB +1, pasa a tener tiempo 1. En T de páginas pasa a tener tiempo 3.

Page 2 NO TLB +1, NO tabla de páginas +2, Backing store +10. Paso la página 3 al backing store y el frame 2 a la página 2.

Page 0 en TLB +1, pasa a tener tiempo 1. En T de páginas pasa a tener tiempo 3.

Page 4 NO TLB +1, válida +2, pasa a tener tiempo 3 en tabla de páginas y entra en la TLB con tiempo 1 y saco a la página 2.

Page 5 NO TLB +1, válida +2, saco la página cero de la TLB y meto la página 5.